第一屆幫鄭若華諗藉口大賽

鄭若華黨眾連「忙」、「敏感度不足」、「之前留低」都出埋，但全部比人踢爆哂，究竟有咩可以幫到鄭司長呢？

吹阿

成橦其實係工人房，所以工人整左乜佢唔知

鄭：我唔會辭職。你奈得我何？

唔回答個別事件

你咬我食呀

我平時望人唔會望水平線以下, 發現唔到間屋有地牢不足為奇。

「唔記得左」

「試下法律嘅實用性」

「有心做反面教材，比法律學生參考用」

我對奶太大，連自己腳趾都見唔到，更可況地牢。

全部都係我先生搞嘅
我唔太清楚
冇其他補充喇唔該
(保安開路)

手民之誤

仆街個個繼續幫佢辯護

買賣屋契個簽名唔係我既, 有人冒我簽. 我都只係見老公隔離間屋無人住就非法侵佔咗諗住遲吓逆權侵佔埋佢架咋. 不管你信不信, 總之777就信了.

俾機會大家挑戰一下權威